<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="string_technic2">
        Как заниматься медитацией цигун:\n
        1. Необходимо принять удобное сидячее положение, однако спина должна быть прямой. При этом само тело должно быть сбалансировано.\n
        2. Расслабьте все части тела.\n
        3. Освободите свой разум посредством концентрации на дыхании. Дыхание должно быть длинным и глубоким.\n
        4. Сфокусируйте свой внутренний взор на центральной части своего тела.\n
        5. Продолжая фокусировать свой внутренний взор в точке концентрации жизненной энергии.
    </string>

    <string name="string_technic1">
        Как заниматься медитацией для начинающих:\n
    1. Сядьте поудобнее или займите положение лежа.\n
    2. Соедяните подушечки указательного или безымянного пальцев с подушечкой большого пальца.\n
    3. Закройте глаза.\n
    4. Просто дышите, не пытаясь как-то управлять своим дыханием или регулировать его.\n
    5. Дышите ровно и спокойно.
    </string>
    <string name="string_technic3">
        Как заниматься медитацией полнота сознания:\n
        1. Просто присядьте, как вам удобно и закройте глаз.\n
        2. Сконцентрируйтесь на дыхании, дышите медленно, без усилий.\n
        3. Не пытайтесь анализировать и концентрироваться на мысле.\n
        4. Реагируйте на все ваши физические ощущения и на эмоции точно так же, как вы реагируете на мысли: фиксируйте их присутствие.

    </string>
    <string name="string_technic4">
        Как заняться медитацией на чакру анджа:\n
        1. Присядьте на подушку, скрестив ноги. Изначально сфокусируйтесь на дыхании.\n
        2. Затем сфокусируйте свое внимание на воображаемой точке между бровей, представив энергетическое колесо цвета индиго.\n
        3. По прошествии некоторого времени ваше сознание начнет постепенно погружаться в тишину, а паузы между спонтанными мыслями будут становиться все длиннее и длиннее.\n
        4. Для того чтобы медитация была успешной, можно закрыть глаза и повторять мантру, соответствующую чакре анджа.

    </string>
    <string name="string_technic5">
        Как заняться медитацией созерцания:\n
        1. Сядьте поудобнее. Сфокусируйте свой взор на каком-нибудь предмете или на точке в пространстве.\n
        2. Смотрите на выбранный объект максимально долго – так долго, пока данный процесс не начнет доставлять неудобство вашим глазам.\n
        3.Затем закройте глаза.\n
        4. Постарайтесь сохранить зрительный образ данного объекта перед своим мысленным взором на несколько минут, после откройте глаза и снова созерцайте объект воочию.
    </string>


</resources>